其實2020侵好多嘢俾我感覺做一半唔做一半

好多嘢都半桶水，肺炎又spin唔到出去，又話開波但係都係戰機開兩轉，好似渣唔定主意咁，淨係放拜登個仔啲料，又唔係佢本人，全部都打唔中要害。

大佬 人哋總統嚟 話開戰就開戰？
我夠識講點解唔一個核彈飛過去中國啦

如果打選戰去逆轉，我覺得佢曬咗好多時間，打唔中要害，hunter單嘢出咗根本影響唔到賠率，講緊大半個月都冇用

咁你有冇咩底牌好得過依家？
pedo hunter 政績 左膠全部睇唔到
你話要害 咁你不如講個要害聽吓？
Trump知內幕多過我哋都做唔到
你又知有得打得好啲？

至於你話疫情同blm
本身你係領導人 緊係要樂觀
嗰陣個市crash到仆街
唔通仲製造恐慌加多兩錢重？
美國人憎佢就憎佢 no need to explain
Trump點做都一樣照出氣係佢度

BLM殺人嗰個夠係差佬啦
關Trump撚事咩 咪又係入晒佢數話racist